講咩山竹牛肉個d人係咪以為自己好撚好笑？

講一次半次就話姐
跟風懶幽默係咁係到講
又話咩果后乜柒
收下皮先啦

山竹牛肉

Ok架 山竹牛肉

你講完冇人笑上黎吠咋

比山竹牛肉吹撚冧個鳩鐵站
真係幾好笑

咁你平時除咗山竹牛肉之外仲有冇聽過任何related到山竹呢兩個字？

有

山竹海底隧道

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚